7月中國遊客較去年同期跌24萬人

旅發局今日（30日）公佈最新7月份訪港旅客數字為5,461,222人次，按年下跌4.8%，其中整體內地訪港旅客於7月有4,160,688人次，較去年同期下跌5.5%；非內地市場的整體訪港旅客亦微跌2.1%，由1,058,267跌至1,036,281人次，其中南韓及台灣分別按年錄得20.8%及11.8%跌幅。另有消息透露，內地月中開始「公事公辦」，所有內地人申請簽證來香港，必須返回原居地或原有戶籍地才可申請，例如北京居民就算在深圳居住但無適合戶籍也必須返回北京，才可申請來港簽證。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

繼續跌唔好停

跌咁少？

跌夠55%至再講啦

跌咁少?

又話生意跌七成

仲有咁多屌

我想跌到100%

changed into cops

屌 咁撚少 仆街

仲有400萬喎
跌到4萬先再講啦

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖啊等等 自己揀個舉
舉埋國旗都歡迎

唔好俾佢停

旅遊業唔該反思一下，香港並非只靠中國，因為太多中國人落香港，搞到世界以為香港人等同支那人咁低質素

我要攬炒

清靜晒
最好收緊埋內地人來港規則
但做開中國人生意就加油喇

好

點解仲有咁多

咁少

唔好畀佢停
香港好亂㗎